點睇容姨姨而家先有得上流行經典50強？

我女神牙GEM一早上左

講真容祖兒係香港真係無對手
呢幾首有邊個唔識

艾辛！！！
經典好好聽

冇怯

唔知有冇初露鋒芒呢？

完勝

唱得真係幾好

想聽 隆重登場

okay la 始終佢有好多經典歌

難得咁多年仲Keep到把聲

佢件衫幾靚

你沒有好結果好正

雖然唔鐘意佢 但無可否認佢係有實力

幾好

屌打...

好撚好聽

真心好聽，請對事不對人

好好聽，同埋覺得佢同以前唔同咗

好正

依加唱個女仔叫咩話？

唱live都好好聽

唱K嘅lv